差佬差d 開真槍

個義士差d 死